請求大家唔好幫親盛八

我係呢間垃圾做part time都比佢拖糧。
full time都依家都未出晒d糧

首次， 講佢啲汁，個雪櫃壞咗唔整，啲汁就放係三十幾度嘅雪櫃放係到發臭。

再講佢啲橙汁阿西柚汁嗰啲，聽Ass. manager講係過晒期嘅

仲有佢月頭先火燭完，佢無搵人去整過，只係check吓啲爐仲用唔用得，就極速開檔 我返工都覺得搵命博。老細根本無理過啲人嘅命 , 佢啲爐用煤氣，上次就話熄得切，下次可能就爆炸

所以真係唔好再幫親佢喇

推撚到佢仆街

邊個盛八打手負皮我

邊間分店呀

你咪食lor , 一陣又火燭又食過期壞野柯係你嘅事

旺角

仲有佢啲汽水野飲嗰啲 , 係駁街喉溝水溝返嚟

最弊污水渠穿咗冇人理， 搞到成個水吧都係蚊滋仔又臭

大把野爆喇

做假膠做到你咁煩

唔洗理上面d假膠

binlo定燒肉

間公司無錢到要唔收卡 同人講卡機壞咗

用cash黎買貨 可想而知佢d貨幾cheap

binlo無交租， 幾日之前比人封舖 笑死
我係燒肉

最初開個時d野ok

愈食愈差，好多年無去啦

啲肉阿嘛 ,我做半年都愈黎愈差

屌你老母 比人拖糧先黎踢爆
平時有糧出果陣又唔見你驚食死人? 又唔見你有D良心?
撚樣 抵撚死

on9 我part time會知訂貨呢d野？
我係成班苦主(有supervisor, manager ) 一齊傾先知

push

如果我知佢火燭之後無整過，我唔返喇。命黎㗎

係啦係啦 繼續兜啦
發臭啊 蚊滋仔啊果D 都係突然間個鼻通番 對眼開番

盛八間野仆街 請D員工一樣咁仆街
抵撚死

頭盔都唔帶

勇士

蚊滋仔已經買咗個電蚊拍日打夜打
公司都係唔整
咁我都盡曬力

推

間野以前未轉任食好好食，家陣愈做愈check

白痴仔

抵你死啦on9仔

以前想食燒肉一定去盛八
燒汁牛肋骨 黑松露牛胸腹

旺角轉左放題之後食過一次
發誓唔會再去
然後前排見cwb未轉放題
俾多次機會佢 都叫仲keep到既

屌你老味然後近期cwb都轉埋放題

而家唔係講緊你打唔打啲蚊滋喎
係屌你一早知佢衛生環境差又唔上黎提下人
到而家比人走數喇，又黎扮為大家好借連登仔過橋

下次影定相

佢拖糧, 因為要降低成本黎提高品質,, 良心好店

係咪仲有蛋包飯，都係同一group ？

衛生情況我已經係part time能力所限做到最好
臭會用熱水沖地
蚊會用電蚊拍打
污水渠所以有蚊我都係聽佢地爆我先知

如果我一早知佢仲有咁多仆街野，我係上一個拖糧post爆咗喇 我就係依家先知

係 , 叫勝八蛋包飯

依家用埋啲cheap肉

死 以前成日去食

未屙死咪算執到

回頭是岸阿

雅蘭中心對面果間？
食過一次放題即屙

係阿 三樓

講返先
我係因為拖糧同班苦主 有supervisor ass manager佢地傾計先知呢d野

我平時唔食煙唔飲酒唔會接觸呢d野， 我只係小薯仔咋

屌以前成日食

食cwb嗰間 覺得ok

食過mk返唔到轉頭

竟然...早2年前食lunch 食咩蟹飯幾好食...

推推

你都識講兩年前

間野完放題之後垃圾到無下次

拖糧過7日即刻上勞工署告9佢再resign走人

有次夠鐘，仲有有少少嘢已經熟咗未食
諗未食埋先走，咁就俾人趕
我同佢講話唔想浪費嘢食
點知佢同我講"浪費都唔緊要"
但明明出面就無人，又有好多枱未執

雖然...佢個圓柱體芝士丸好好食，有薯片未
不過唔係旺角無嘢好食，同唔洗等位都唔會揀佢

拖欠6員工共27.5萬薪金 盛八企劃遭罰款7.2萬

幾時再罰過

如果唔爆會趕人嗰啲 , 係親老細嗰d人黎

原來有前科

趕唔緊要，有禮貌少少／唔好答"浪費都唔緊"

我平時唔會理 , 如果唔係坐三個幾鐘都未走，我唔會點出聲

屌....Fnb都夠膽拖糧

地盤外判就話屢見不鮮

以前我做埋會員，一個月會去一獲cwb食
我知旺角轉咗做放題， 所以搵日再去一獲cwb食
但點屌你老母轉咗放題， 好撚難食

Btw, 有冇巴絲有日式燒肉好推介

屌 上個禮拜先食完 😭

食過幾次盛八燒肉 啲職員全部都係mk蒲精樣

如果有個純樣，應該就係我

伊呂波

係咪要手寫單 佢連電腦都唔撚整

轉左放題真係難食左

旺角嗰間連卡都唔收...上次食要特登落去拑錢...

因為無錢比貨錢 所以話卡機壞咗

食過以前cwb蛋包飯
之後想食上網check好似執鬼左

上次去見到個經理之類既好聲好氣教個新入職既仲以為幾好添

仲諗住生日去食

樣樣都係其他人爆先知
其實你有無返過工

我p. t返咋 唔煙唔酒收唔到風好正路

Kfc隔離
6年前食過幾好食

係
原來咁耐歷史

推

不過我好少食燒肉，通常去牛角算數。

伊呂波而家都轉左放題啦 cheap左好多

幾年前成日食架
佢以前d貨係堅高質 超級超級好食

尖咀呢？成日食
btw啲蜆好食

我年幾前都返過依間，啲爐勁污糟，洗完都係又油又黑，用紙巾抹過都係黑
bar個到啲杯，忙個時求奇沖下就當洗左，繼續比人用，雪糕啲匙羹又係
食物比客發現污糟有頭髮個啲，拎入去行個圈就出返黎
抹枱布用一日先用水洗下，浪完第二日又用

仲要成日十幾條友返工，但親經理個啲成日hea，唔做野

上次去乜肉都冇 野飲仲要得一款 唔知咁快開嚟做乜

咁撚污糟

落場啲人仲拎啲碟黎做煙灰缸，雖然會拎去洗返，但你覺得乾唔乾淨？

你老母 果到d員工真係垃圾黎

前年我地8個人 一開始叫左d肉 就黎左 之後再叫就唔黎 拖到最尾果9個字一次過上 你老母45分鐘 你叫我燒哂咁多肉再食埋？？ 冇野呀 死肥仔經理 利申：尖沙咀果間

發夢搭上搭識老闆娘 半價定七折狂賣現金券
睇黎好唔掂下

仆你個街你自己唔識洗架戇鳩鳩咁樣
我以前做靚仔嗰陣時都識自己洗啦你老母臭閪

咁平時你哋食完野都會等啲紙巾落個杯到啦咁就會唔污糟？你老母臭閪

口噏就係？俾少少證據好喎

一係你搞到佢埶，上黎呼籲都無乜用

比人拖糧先爆

碩盔都冇戴

關我咩事

勞資問搵勞記啦傻鳩

難怪比人拖糧，咁撚戇鳩

月頭個時第一次食Cwb個間唔差

燒肉定邊爐?

哦燒肉

愈來愈差，不了

Push

幫推

從來無食過

以前未有放題前好鐘意食佢D牛肉 覺得好正
轉左放題食左2次覺得D 肉冇咁高質
知道左衛生咁差 都係不了

做過一年pt, 你旺角係燒肉定火鍋

我炙鍋果時開始

人地都話燒肉

supplier 唔比貨

好多店做唔住轉任食
之後勁拎貨做promotion
sell 會藉
拖supplier 3-4個月數，人工又拖
最後執左間公司冇仇報
有限公司唔洗上身

兩個月後原址改個名又開過

四、五年前做過擺花街&CWB個兩間嘅part time
又唔覺有樓主講嘅問題
當然啦，有可能呢幾年質素變差左

我聽日會上一上去， 到時偷影出黎

你同間野一齊收皮啦

做過旺角bino 之後都唔敢番去食任何野
最記得係條布 我番幾個月都無洗過
張枱就事旦噴一噴就搞掂應該好乾淨

而家平均幾$一個人

尖沙咀果間呢？

樓主唔好咁on9啦，post係連登通哂天，仲話想去偷影，你當人地盲嘅定傻嘅

binlo仲衰過燒肉陰公 我日日都用綠水洗布浸布

正價最cheap個set 300$

公司無人上lihkg

毒撚就毒撚啦純樣

有蚊先正喎 有果種臭臭地既風味添

屌洗唔洗講到咁白

睇錯煮八 係咪已經無人記得煮八

早排食完 啲肉好撚垃圾

頭盔都唔戴 出返嚟下次小心啲

你公司同事嘅朋友都無上連登?

利申: 你公司同事嘅朋友

又可以食少間劣食
支持垃圾餐廳員工出黎隊爆公司

是但喇

我聽日搵積金先 , 佢無幫pt供強積金

無圖點信你呀？

樓主小心俾人告

告完你咪有錢出糧

講事實有咩告到？

你話人地d野過期發臭仲叫人唔好去食喎，冇證據連頭盔都唔戴

過期嗰到咪帶咗頭盔話係ass . manager講

水圍正常樣果間？

間間都一鳩樣㗎喇應該

噴嘢都乾淨過用塊幾個月無洗嘅檯布抹檯

以前成日食旺角嗰間

A.M. : 我邊有講過

所以binlo咪比人封舖 比人限5mins返入去拎野

咪係囉 如果佢唔認
個官剩係睇到你係網上講既野

話知你係咪事實都好 人地係咪都告左你誹謗先都有排佢玩

所以咪話樓主頭盔都唔戴
間鋪頭大可以睇完個post 搞掂哂啲野再告你都仲得

再唔係 搞都唔搞，直頭硬食食環兩張傳票 再告你都得

Gonpachi 權八
去過十幾次質素好好

咪就係全間得我會洗，唔洗拎埋鼻都聞到臭

權八有燒肉？ 我以為居酒屋黎

上年去過做pt地方仲係幾整潔 估唔到呢家變到咁
btw呢家邊個係廚房呀頭

串燒同燒肉差唔多啫，香港應該冇高質燒肉店咖啦，食串燒一係yardbird 一係gonpachi
啲燒A5 和牛，燒呑拿魚腩係個口度化開果種感覺真係唔會厭

姓金嗰個

仆街我突然諗返我之前日日飲佢啲可樂

根本間間放題都係咁

旺角燒肉pt 純樣 ， 你同自爆差唔多

唔是認得我掛

跪求好食日式燒肉店
唔要放題 放題一定係垃圾

修賭瘋盛八準備做野
樓主睇路

如果真係拖糧, 又唔洗點點戴頭盔喎~

bookmark 咗佢得閒推下先~

樓主RIP

其實依家普遍餐廳都係咁架啦 用過期食物 拖糧 除非間野收好貴 唔係既話絕大部分餐廳都係咁做 有做過炒散都知

龍？

死雞撐飯蓋
香港有 不過唔平囉 nikushou/yakiniku great個啲都有質數 串燒可以試酉玉 同埋希雲街都有一間

樓主。我客觀咁睇，你錯哂
第一，你冇圖又冇單據，只係空口講白話。但你不停冇證據支持下不斷抹黑呢間食肆，你百分之百輸硬

第二，你話衛生出現問題，其實冇人投訴又冇食到入院，一概被認為衛生冇問題的。但你堅持話衛生有問題，又因為你既言論令食肆有損失，好可能構成誹謗。

盛八啲燒肉好薄 , 唔去~

盛八放題真係好難食
以前唔係放題時做埋會員, 成日都去食
而家真係請我都唔會去食

你都幾賤格，唔通佢經濟週轉唔到想係你走之後檢查唔得？淨係一味發皮4周圍up，onon99得個嬲。知唔知人地只係可能有意外，但你依家同殺人父母冇分別，你似更加危險

想用拖糧筆錢等全部人走晒做檢查

咩叫只係有意外？

樓主我撐你呀
我今年又係旺角盛八做左兩個月，見撚住班人做野有幾求其，尤撚其係水巴
啲野飲飲完，係咁而沖下就算，又成撚日加料搞9的客
最癫係有一次係廚房見撚住塊和牛(一人得一塊嗰啲閪肉呀)跌撚左落坑渠蓋，之後拎返上尼洗都唔撚洗就放返上去個碟到

地方又污糟，班老屎忽就成日屈係間細房食煙推哂啲野比 part time 做(最撚神奇係叫埋啲女入去唔做野 )
最記得有個 supervisor 日日攬住條女唔做野(係幫都唔幫下手)之後辭職之後就成日上返尼 sell 保險同黐飲黐食，真係未撚見過啲咁肉酸同厚皮既人